915 英領大遊行冇人講？［i miss you 英國大遊行］

915唔係民陣遊行咩?

同問

同問2
不過英國就算鳩數喇 日落帝國 佢有責任睇住中英聯合聲明有無被破壞

去完英領先去民陣！
英領1200
民陣1500

唔認同要分散d人

約10點就岩喇，香港人例遲

我地就係要 個衰佬負責任！

時間上好似無衝突

唔會去求d濕鳩英國佬，班仆街賣港重快過民主黨

係咪無不反對通知書？
有無請願信？有無領事代表接信？純粹行上去？

你小心同我一樣比人負評

體力上有衝突
要曬馬就一次過
中老年人真係咁好氣同你行2次咩

有冇諗過改期？
嗰日主力一定係民陣，我好同意要搞，但係呢個主題最緊要都係外媒報，嗰日搞會浪費咗，

仲有黑警會搞事清場，到時民陣唔使行

915民陣遊行

活動：今日美國領事館 下次到英國領事館

我呢面呼籲轉9/22 但唔知有其他搞手

希望幫手改期 THANKS
PS. 我個POST未開始有人搞不反對

洗唔洗學唱英國國歌

唔係話唔想英國佬幫
但咁多年，都睇到心淡，bno又唔肯平權，為咗賺支那錢含支那條撚
美帝>>德國>>台灣>>>日落帝國>>>其他國家>>>>>支那
利申會照去

幫手推